新牌出保險 應該揀保費平啲就墊底費高啲 點揀？

啱啱p牌想出架corolla操車 打算用親戚個名出保險 quota返黎一個plan就保費平啲墊底費高啲 另一個就掉返轉 應該點揀？

利申: 今年27

我會揀貴保平墊底
一來奶野無咁傷
二來保費會越來越平

如果份保你搵親戚名出，又唔冇落你名嘅，梗係揀份保費平架喇。

萬一你出事要claim保險，冇落名司機claim保要加墊底費